如果冇老婆仔女就唔駛買樓，咁不如成世單身？

成世同老豆老母屈係間公屋
我表姐阿叔都單身
成五六廿歲人
都係未嫁未娶同父母同住
人生都係咁過
打份萬零蚊工
有閒錢飲茶去短綫
玩下gadget
唔會out過而家d後生
時間都係咁過

有咁諗過 但始終有個盤好啲

有頭髮邊個想

如果忽然有女埋身，咁係咪自摺繼續單身算?

如果你女朋友跟左你幾年 一個名份都唔俾人 講唔通喎

我其實都有諗過成世單身，唔想連累埋個女仔同我一齊涯餐死